［苦口婆心］今年dse完升唔到大學既入一入黎

利申：hr，真係已經就住初入社會既後生

出post話full time job，做推廣活動工作人員，寫明有擔擔抬抬，做場務

黎見工係今年dse完想投身職場既，男，西裝ok，見佢咁整齊，純粹怕佢唔知工作性質，問佢知唔知呢份工作成質係點，佢話知，問佢預計workman有咩做，乜都up唔出，係咁引導佢平時去開商場function見人地冪後又咩做，竟然答我「我個人比較文靜，以前都好少出街，唔係太清楚」，但見佢老實，再問多兩句啦，佢竟然expect自己係控制人流，訂貨，見客，全部都irrelevant to佢見個post，其實連做咩都唔知，點會想去見呢份工？我明畢業生係無工作經驗，但起碼都問下做過相關工作既人，或者上網做少少資源搜集丫！我最後：「x生，你想捉賊會唔會去in消防呀？」佢都仲未明我講咩，仲會錯意答我自己會努力做好份工......笨拙！最後再睇埋佢expected wage，佢寫11000（登報出12000，出面14-16，預佢有料自己寫多，只要求基本ms office同簡單三語對答，中六eq，五日半）！大佬！我寫明要求2年相關工作經驗，你new grade打自己9折唔夠！佢第一年個價根本值8000-9000已經好盡，諗到過10k呢個心理關口佢都算不自量力中既極品！

人貴自知，學生們咁overrate自己法，9成9都係做野唔得謙卑唔肯蝕，讀書唔叻唔緊要，無大學學位唔緊要，做野態度唔好就一玩完，估唔到呢一代競爭力敗晒。

真係做緊hr，我知人人都想賺多個，岩聽又好，唔岩聽又好，你寫expected wage，已經反映左你人格，今年個市又唔係特別好，寫過10k唔會有運行，比你第一份工求到，以為自己好得，心高氣傲都害你一世。

寫明兩年工作經驗又比佢in?同埋你地成個hr訓撚醒未 我樓下個看更都萬2，3一個月 你地係咪停左喺10年前果個世代？仲要擔抬識電腦 痴線

一睇低過10k都廢事屌你

如果expect低過10K 做文員有冷氣房坐

岩
比我就寫3K

得8000-9000咁少？？？搵鳩笨柒？

第一份工想點？我果陣6800喳

果陣係幾時 2000年初？

後生仔你又跟到時代咩

on9

ching hoball
後生仔根本唔應該收錢
不過你第一份工竟然有收錢，對你有啲失望

Underpay一排，3個月左右姐

你地會唔會睇樣請人？

請問絲打幾大？？80後？

有你啲咁既HR 死撚得啦, 通脹係乜都唔知 出面市場用緊幾錢請人又唔知, 都唔知幾多年先請到人

樣唔會，儀容就會

我地跟avg pay嗌底15%，正常做法

90後

含撚啦八婆,垃圾HR

寫11k

咁我應該同你差不多大
咁後生就可以做HR咩？

你就11K,做PTGF好撚過啦你,幾K1Q

我條仔開既間公司

睇完,
兩邊都on9
打和

咁算啦
濕鳩公司，狗也不屌

營業額四球一年

多錢就好公司？抵你成世做HR
短視膚淺最岩形容你

我又唔係打工工兵，有錢袋就得

11K都唔比
又唔係你比錢
好孤寒

零分重作

你真係正宗既低賤hr

四球都攞出黎講？
大公司一張單都唔止啦
仲要係營業額
你話淨袋就話姐

你搵幾多丫打工仔

收皮啦hr

睇垃圾樓豬分手之後比人抄走去搵低過10k既工啦

成日講以前以前真係好撚on9
以前d人鑽木取火添呀

我樓下保安13000我不如落去做好過

其實up乜鳩

暑假求其搵份sales都12/13k啦
8k搵你老母做啦

無學歷做清潔都11k啦 小朋友

4球營業額都敢拎出黎自high

一間屋村仔百佳一個月營業額咪嚇死你?

樓主駁唔駁到？

你條仔姐下話 唔講以為你老豆 無追文 想問你個hr仔又搵幾多？

營業額400萬，笑死
睇間公司既表現唔係睇佢profitability?唔係睇gross margin?
係睇營業額嫁？
你咁都做到hr就仆得街啦

樓主似係假膠多d

HR全家俾狗屌

我都糸

HR死全家

死全家 咁你地搵幾多啊？

公司請人10k同營業額有咩關係

同埋唔係串你，網絡係大雜燴，勁嘅人多的是，4球你去銀行問個師奶都可能有，莫講話連登

10k都冇請人仲懶係知行情咁抵你畀人屌

利申：公司請個中三學歷都12k